Twitter 呢幾日著晒火，一齊入去撥火

Twitter 呢幾日著晒火，因為武漢肺炎/桂民海被判10年/ 黎智英被捕，外媒/各國議員/各國議會/美國國務院等等
相繼發聲，甚至表示會採取實際行動，表明唔會坐視不理。
加上今日太子手足燃點抗爭，我哋食住個勢上呀！

國際無忘記我哋，我哋自己都要努力！
Twitter 國際線手足一直好努力，但唔夠人唔夠人呀，
Twitter 係非常好嘅地方去向國際求援連接國際，外國議員係會睇我哋留言而作出回應。
大家武漢肺炎唔出街都可以繼續抗爭。

入bot 拎任務
Like retweet reply

push

唔好意思 請問運動冷卻撚捐返入老母個閪未？

推

提下佢地

仲有支那開始否認係病毒源頭

Push

🙏🙏🇭🇰🇨🇳

可以貼task1和task2的任務嗎？
我想直接做連登做
tg只有連手機，禁到on9

Bump

收到

twitter好重要戰線黎，手足入番黎幫手呀，走左好多人

呢到只係部分
入bot 會有更多 24小時更新：

5級大火直頭

pish

推

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

置頂咗但只係部分
因為Tg Bot 係24小時更新

可以撚埋尿紫揚 五毛大軍出晒精

有手足開咗個Twitter AC 會每日更新有咩任務
你可以follow 佢

革命尚未成功呀！
手足一齊繼續努力！

Up

ok

已Like retweet

港豬：聽日行山拍拖不了

推，shared!

Twitter簡直係低成本高成效！
成本只係每日花少少時間！

831

twitter有翻譯，打中文文法打好啲得唔得

推！ 去Twitter 開工！

每日做twitter task基撚本

一直打緊

已做晒Task 1+2

呢排推緊#Wuflu

日日都推緊 加油

推

有啲post得幾十個retweet

最好自行翻譯完再copy 返英文上Twitter .
始終人哋語言係英文，用返英文會禮貌啲。
我哋唔好學似啲支那人咁 ，成日去人哋到留中文咁失禮。

係特別係task 2 成日唔夠人

twitter要人

日日都有做

推
推
推

真攬炒.一爆起黎含球剷

曱近平

其實開一個Twitter 俾人follow 每日like 同retweet 一堆post,咁咪更快同更方便一次過like 同retweet?入一個account 就得

無出去既 幫手係電話㩒兩個制啦@SolomonYue

@lukedepulford

@HawleyMO

@marcorubio

@SenRickScott

#Please #saction #HKpolice
#HongKongers are in #DANGER

#BoycottChina #HongKong #HongKongProtests #CCPChina #chinazi #CCP_is_terrorist #hkpolicebrutality #HKPoliceState

#StandWithHongKong #FightForFreedom #HKSOS

上Twitter 呀手足

一直有做 雖然無用bot

push!!!!

已經有啦 @TweetingforHK

Trump 開記招

唔好懶
桂民海 肥佬黎 尿紫楊 花木蘭 肺炎

好多野可以tweet

Done

推推推

PUSH
依個係疫症期間一定做到，我就KEEP住每日做
連登仔，做野啦

正

手足唔該TWEET今日太子事件用返 #831PrinceEdwardAttack

pushh

更新
主要關於今晚太子
相信聽日會更多外媒及議員出post
請大家密切關注TG Bot ：
或者可follows 手足開嘅Twitter AC 會每日更新任務：
但係TG Bot 始終最緊貼最全面嘅

記得做 #每日任務
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務

====================

最新分類
task1: 香港直擊
task2: 國際戰線
task4: 外語新聞

建議所有tweet/comment都加"Hong Kong"兩隻keywords (冇hashtag)

無嘢阻到我哋抗爭呀

一齊上 gogogo

pushhhhhh

推
twitter戰線已經係最安全最唔洗成本
大家一齊努力！

日日做task

Pish

做任務

721831101111

做哂Task 1-4
DONE

唔好放棄

見到手足嘅留言順便比like 呀，可以推高我哋曝光率！
不過要小心唔好like 錯5毛！
依家有啲高級5毛會扮手足會用我哋嘅icon ，但講啲嘢睇真啲係抹黑緊我哋！

推國際線

呢兩日美國方面更加重提Be Water Act進程，同埋話唔可以依賴中國生產線，要生產線撤離中國
撥火呀，火燒中共後冷，火燒埋黑警呀

推呀 居然仲有連登仔冇做好鍵戰部分

謝謝手足，一齊推

咁咩都唔做又幫到啲咩？
零風險零成本嘅嘢都唔做，又佛系抗爭？

不是見到希望才做
是做了才見到希望

Twitter任要做！

今時今日唔係冇twitter嘛大家

自推

再推

重點：連結武漢肺炎

外國政客比起香港人更關心班舊泛民

推呀！

Push push push

主要因為知道係政治打壓

推丫推丫

再自推

Ddddd

推啊

A

多謝twitter 隊一路都咁有心

Twitter戰線！

喺屋企嬲不如打下國際線

唔好得個PUSH
要做啊

做晒twitter bot啲任務

推

(TWITTER要人) 肥佬黎被捕單野國際戰線著晒火連登都冇人理

留名 聽日上去推

twtr非常重要

要教識佢地分支那人同香港人啊

態度正確

無錯

S

一齊努力

Bbbbbb

更新 自推

( Show Blocked User - 香港人改變世界 )

Like緊撥火cm

幫手㩒下制

push
日日都做緊

唔知做咗有冇用
但我淨係知乜都唔做就一定冇用

所以我做咗

非常好

欣賞

推

Btw啲議員tweet下面成隊白左大軍喺度屌返人唔好賴中國，以為自己去咗微博

721831

見到IG仲有一大堆外國人仲玩緊Tiktok就知呢個世界仲有好大堆人仲未瞓醒，仲未認真邊個先係最邪惡

曱甴平

天滅中共

呢啲唔夠人呀

多謝手足提醒

讓烈火燒起來

push 做嘢

Twitter戰線

正路POST 推呢啲外國勢力

做晒任務， 係咪時候推吓武肺係嚟自中國呢個事實

行撚開啦屌你老母

可以係講武肺嘅相關tweet 留言，話中國想混淆視聽。
不過暫時見大家都係知武肺嚟自中國。

History will tell once again, how stupid you are

有手足斷左手 推上國際🙏🙏🙏

721
831

😡😡

訓醒之後記得做Twitter task 呀
呢到係部分更新，TG Bot 會有更多任務 24小時更新。

twitter 撚 推！

支持
推

推月

肥佬黎出左黎未

保釋咗

twitter 好靜wor

靜？啲Task 更新到停唔到手
不停有議員出tweet 連美國國務院都出聲
已經重提Be Water Act. 同埋話要加快進程喎

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

不如用「掃蕩戰」呢個名去取代「遊擊戰」

好正, 推!

得好無力？不如試下其他方法集合力量

幫手推啦 出黎又話冇人，公海招人又話預約被捕

rt

日日做task pls 唔好懶

早午晚 都上Twitter 推一推就最理想

Like retweet reply

強國表示他們是天下無敵, 不會害怕外國勢力

Bastard country said they will never scare the foreign pressure. They are the king of the bastard.

去retweet 小粉紅要睇BL文唔要網絡圍牆

推呀

發現每日都俾Twitter鎖一次account
我係所有 Task 1、2 都係會rt, like , comment
都俾Twitter當係可疑Account activity

我初時都係耐咗佢就唔會鎖
可以簡中like 下啲 動物片 搞笑片咁 可以follow 9gag
遲吓佢就唔會鎖你㗎喇

都有Like架⋯
有冇試過一unlock完，follow緊既野都變左零？
要逐個手足同議員follow返晒
覺得好似日日都俾Twitter懲罰緊
係近呢幾日先咁

有可能係有5毛report 你
我有試過用唔到個account一排，不過後尾用得返之後就無再鎖過我
可能係用耐咗 5毛report 都無用

咁我又無留意喎
因為成日都會見到手足留言follow返都好容易

當然Follow返都好容易，好在大家都仲係度戰鬥緊

留下言post下生活野就冇咁易被block

做左了

沖呀

試過好多次lock左 follower無晒 following就有

1001推

互屌少陣做多d 野

可能真係有五毛report acc⋯

推啊 手足嚟啊

我都成日report 5毛，發現Twitter 真係會做嘢 反觀Facebook 真係好垃圾

繼續呀

撥撥撥

幫推！！

推多下！！

手足推多下！！

手足
再推多下！

手足推！

推多下！

再推多下啦！

收皮啦

Twitter要人

push!

任務不斷更新，一日可以做幾轉都得。

Task 2 真係要努力，Task 4 都推埋啦~

簽到

有 盡力connect 唔同國家

yeah~

一齊努力，將抗爭變為日常~

推番上去

早午晚一次係基本

Yeah
想玩手機就去Twitter 戰線啦～

無錯
睇多啲Twitter 啲外媒同議員會發現國際開始追擊中共。
我哋要加多兩錢肉緊，踩多兩腳

幫手推多下！

推爆佢

佢哋發覺了

推多下

推人加入

華為係中共走狗，必須踢走！

全力踢走中共

華為去死吧

美議員屌中共騙子唔認武肺來自中國

已完全25個

做完呢啲做埋Task 1同Task 4呀～

終於解禁
可以上番水

pish and done

你做咩比連仔禁言

留得太多言叫人上twitter
連仔話我洗版

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

撥呀

721 831 101

推
日日做

你哋今日做咗未

Tui

推返

推#boycottmulan

繼續

撥呀撥

bump

p牌仔 推！

Twitter 國際關於大埔同將軍澳周同學出嘅tweet

有英文版就好

支那想推落外國美國度

推比更多人見到

push.....日日撚雀

係，所以要日日去Twitter 以正視聽

中共而家靠疫情拉攏世界各國人民

唔好鬧中國人 鬧中共

唔好鬧中國人 鬧中共 x 2

輕輕推

最中意做twitter tasks
好方便
多謝整bot巴打

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

我開咗個新嘅 巴打幫手推下

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

我每日都有做
大家一齊做 每人做多啲
加油！

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

撥

已經好多呢啲group 又好多人血饅頭，家長好難fc，建議如果想幫手可以加入啲已經開咗一段時間有信譽嘅group ，好過你咁樣開個新嘅。

好撚多新acc係度屌侵侵
唔知係咪五毛想影響選舉

實係啦

Twitter 戰線整咗個網站出嚟！

推唔上阿屌

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

一齊撥好嘛…

#ChinaliedPeopledied

已經係Twitter 好紅

星期日一推

推 做任務

#communistvirus #CCPvirus

Twitter 好多美國議員圍剿中共，需要大家撥火！

岩岩見到呢個 tweet.
我覺得好有力.
而且我認得個況主.

條片太少資料未必推得過
支那好多衰嘢可以推
我哋推啲有足夠資料嘅穩陣

Twitter 各國發現支那賣劣質醫療用品比佢哋，想靠害？

控訴記者被趕出中國,香港及澳門,警黑依舊合作濫捕,延遲社團申請過程
另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請,
這亦是兩院Be Water Act 的一部分 [欠98000]

Petition to President Donald Trump to hold China’s government accountable for the coronavirus [欠35000]

Support Hong Kong Independence [欠85000]

唔該幫手forward 同share 出去

呢啲有冇上聯署機器，可能會多啲人簽

請問點上呀

佢個網到有 聯絡我們

其實係咪要投降？
推整正經post都唔上
熱門全部都係垃圾

幫手推

唔夠人

識玩一定扮深紅

Twitter 戰線

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

p

推兩推

繼續推